是靚午 阿活三重芝士焗葡汁雞皇飯

阿活終於出新既焗飯
葡汁味唔錯，芝士算香濃，可惜D薯仔冇炸過
D雞食落好好味，不過唔係太多舊

食完一定肥

前晚食完麻麻地
雞鞋身
仲有啲莫名既酸咪味
都唔知係咪變壞左

收皮啦又抹黑
咁撚多藍店唔撚見你屌?

no 圖我話你老母維園做雞陪阿伯好辛苦添呀！

你好嗎

我果盒冇酸

你係邊個

雞係咩部位？好多芝士？

我嗰盒無薯仔，無酸

雞唔係雞胸

勁好食 夜晚嗌二人餐仲可以揀燒春雞同埋送嘢飲

幾錢

芝士算多既
雞咩部位就唔識分

唔知點解我食親白汁雞皇飯都想嘔

$84

大快活有時啲雞係會酸我都奶過野

有次食個雞胸意粉，一咬酸既屌佢老母
成盒拎返去叫佢退錢

原來可以揀春雞下次試試佢先
Thx巴打

食過得三舊雞

但2個人食1盒飯1隻雞，夠唔夠飽

我好D，好似有4舊

每份飯有6粒雞 2薯仔 2紅白角 3安士3色芝士 巴馬神芝士粉適量 9安士蛋炒飯底
利申 大廚 請緊人

雞扒粒

大快活食雞好似伏居多，晚飯時間試過嗌過佢哋沙薑雞套餐，賣相奇差味道更差！呃錢嘅！

佢啲有雞既餐好吊詭，有時又幾正，有時差到爆，唔同分店質素好大分別

試過公司附近食大快活，好多時都好高質，有次食午市驚喜，有件好似KFC狂野燒雞扒好鬼正，食過咖哩雞同海南雞都唔錯，keep到水準，部位好正，份量勁多，食完食唔到晚飯，最差係茶餐個扎肉金邊粉，又咸又多味精，份量少又唔飽

屋企附近間大快活就試過成日中伏，有次食咖哩雞，啲雞凍ga，飯微暖，咖哩汁溝水無乜味

有冇洋蔥